男朋友自從轉咗新公司之後好多應酬

班同事好中意飲酒，每逢節日都會圍埋一齊圍喂喂飲酒，唔係話唔好嘅，男人返工有好嘅人際關係先會做嘢方便，但自己奈何唔太中意佢成日飲酒。上次聖誕個排飲到醉曬覆都冇覆過我

今日31號，公司早放3點，佢約好咗我收工之後做完gym就去食下晚飯影相，點知啲同事由下午一點食lunch開始飲酒 紅酒白酒啤酒乜都有，已經暗示咗佢聽想佢快啲返，結果飲到以家影到冇埋

唉我以家自己一個on99係佢屋企等佢覆，個心真係好唔舒服 多謝你地聽我呻

人地陪緊女同事倒數

你都識講啦
唔同 d 女同事混熟做野邊會方便

嬲到喊，以家話醉左cancel晚飯

陪緊第二條女咪話醉囉

我真心好sad喊架

唔好阻人搵"食"啦

明白你唔開心，但聽落似男朋友想因爲要同同事混熟而玩得得意忘形，等佢清醒時冷靜地同佢講個問題。

記住唔好發脾氣，要懶係好委屈咁谷少少眼淚，講到自己因爲呢件事唔開心但都明白佢番新工。

醉咗之後做咗啲咩 who knows

分得啦重諗, 成班男人老狗可以去邊, 梗係齊齊叫雞 可能係張床到覆緊你取消晚飯

日資公司?

抵撚死唔揀毒撚

我以家喊到痴左線

屌緊唔得閒

我公司真係黎咗個新同事，琴日又真係一齊飲酒，不過果位新同事聽講無女，而琴晚同一期新入黎既女同事一齊走。 唔會咁岩掛？

你唔好嚇佢啦

樓主點呀？

我男朋友今日飲，琴日冇飲啊，真喺心血少架

連登有愛
佢返到黎嘔到七彩，我心軟照顧咗佢少少，跟住又屌鳩返佢，仲嬲到寫張紙仔落咗樓食左海南雞飯

係啊，連揸筷子都會觀察

食食吓醒起佢嘔完可能會肚餓，又衰心軟走去七仔買左兩杯佢最中意食個啲波仔叮嘅皮蛋瘦肉粥 我係咪好鬼垃圾？

女人都係心軟 算啦，等佢醒番再同佢好好地傾，聽落佢都係貪玩未長大，不過個個男俾中係咁，屌下佢就會好

個個男*人都係咁